# Appetizer application translation file
# Copyright (C) 2008 Laurent Cozic
# This file is distributed under the same license as Appetizer.
# Laurent Cozic, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Appetizer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-05 23:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-05 16:19+0800\n"
"Last-Translator: twuser <twuser@gmail.com>\n"
"Language-Team: Appetizer Project\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Taiwan\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

#: ApplicationTrayIcon.cpp:29
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: ApplicationTrayIcon.cpp:29
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ApplicationTrayIcon.cpp:41 MainFrame.cpp:598
msgid "Eject drive"
msgstr "彈出光碟機"

#: ApplicationTrayIcon.cpp:46 MainFrame.cpp:1072 OptionPanel.cpp:165
#: gui\ConfigDialog.cpp:55
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: ApplicationTrayIcon.cpp:60 gui\TreeViewDialog.cpp:130
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: FolderItem.cpp:467 gui\TreeViewDialog.cpp:129
msgid "Organize shortcuts"
msgstr "管理 軟體捷徑"

#: FolderItem.cpp:617 FolderItem.cpp:639 FolderItem.cpp:662
#, c-format
msgid "This file doesn't exist or has been deleted (Error %s)"
msgstr "這個文件不存在或者已經被刪除 (錯誤 %s)"

#: FolderItem.cpp:996
msgid "Group"
msgstr "程序組"

#: FolderItem.cpp:997
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#: FolderItem.cpp:1231
msgid "Control Panel"
msgstr "控制台"

#: FolderItem.cpp:1233
msgid "My Computer"
msgstr "我的電腦"

#: FolderItem.cpp:1235
msgid "My Network Places"
msgstr "網路芳鄰"

#: FolderItem.cpp:1237
msgid "Recycle Bin"
msgstr "資源回收筒"

#: FolderItem.cpp:1239
msgid "Show Desktop"
msgstr "顯示桌面"

#: FolderItem.cpp:1241
msgid "Windows Explorer"
msgstr "資源管理器"

#: FolderItem.cpp:1243
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: FolderItem.cpp:1245
msgid "Current Drive"
msgstr "當前磁碟機"

#: FolderItem.cpp:1247
msgid "Printers and Faxes"
msgstr "印表機和傳真"

#: FolderItem.cpp:1249
msgid "Network Connections"
msgstr "網絡連結"

#: FolderItem.cpp:1251
msgid "Calculator"
msgstr ""

#: FolderItem.cpp:1253
msgid "Paint Brush"
msgstr ""

#: FolderItem.cpp:1255
msgid "Notepad"
msgstr ""

#: FolderItem.cpp:1257
msgid "WordPad"
msgstr ""

#: FolderItem.cpp:1259
msgid "Command Prompt"
msgstr ""

#: FolderItemRenderer.cpp:200 gui\TreeViewDialog.cpp:106
msgid "Remove..."
msgstr "刪除..."

#: FolderItemRenderer.cpp:205
msgid "Add to Multi Launch group"
msgstr "添加到 快捷組"

#: FolderItemRenderer.cpp:214
msgid "Organize group shortcuts"
msgstr "管理 程序組捷徑"

#: FolderItemRenderer.cpp:219 gui\TreeViewDialog.cpp:111
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: IconPanel.cpp:152 OptionPanel.cpp:164
msgid "New shortcut..."
msgstr "新建 捷徑..."

#: IconPanel.cpp:156
msgid "New group..."
msgstr "新建 程序組..."

#: IconPanel.cpp:191
msgid "Add special item"
msgstr "添加 其他項目"

#: IconPanel.cpp:414
#, fuzzy, c-format
msgid "Could not import this shortcut: %s"
msgstr "導入 快捷方式"

#: main.cpp:68
msgid "Uses user data directory to save settings."
msgstr "請使用用戶數據目錄保存設置。"

#: main.cpp:69
msgid "Sets user data path (-u will be ignored)"
msgstr "設置用戶數據路徑 (-u 將被忽略)"

#: main.cpp:70
msgid "Displays the log window (useful for debugging)"
msgstr "顯示日誌窗口 (用於調試)"

#: main.cpp:71
msgid "Displays this help message"
msgstr "顯示這條幫助信息"

#: main.cpp:158
msgid "Could not initialize locale."
msgstr "無法初始化域。"

#: main.cpp:316
msgid "Large"
msgstr "中等"

#: main.cpp:317
msgid "Medium"
msgstr ""

#: main.cpp:318
msgid "Extra Large (XP and above)"
msgstr "較大 (XP及以上版本)"

#: main.cpp:319
msgid "Jumbo (Vista and above)"
msgstr "最大 (Vista及以上版本)"

#: main.cpp:323
msgid "Small"
msgstr "較小"

#: main.cpp:415
msgid "Could not get update information"
msgstr "無法獲取更新信息"

#: main.cpp:429
msgid "You have the latest version."
msgstr "您已經安裝了最新版本。"

#: main.cpp:436
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"A new version of Appetizer is available!\n"
"\n"
"Your version: %s\n"
"New version: %s\n"
"Release notes: %s\n"
"Do you wish to download it now?"
msgstr ""
"有新版本可用!\n"
"\n"
"已安裝版本: %s\n"
"最新版本: %s\n"
"更新說明: %s\n"
"\n"
"您希望現在就下載新版本嗎?"

#: main.cpp:438
msgid "New version of Appetizer"
msgstr ""

#: main.cpp:442
msgid "Error launching web browser"
msgstr "啟動網頁瀏覽器時出錯"

#: MainFrame.cpp:236
msgid ""
"There was an error registering the hot key. Another application may already "
"have registered it."
msgstr "註冊快捷鍵時出錯。可能是由於另一個應用程序已經註冊過它。"

#: MainFrame.cpp:597
msgid "Minimize to tray"
msgstr "最小化到托盤"

#: MainFrame.cpp:1072
#, c-format
msgid ""
"%s is now going to be minimized to the System Tray.\n"
"\n"
"Note that you may change this behavior in the '%s' windows ('%s' tab)"
msgstr ""
"%s 將最小化到系統托盤。\n"
"\n"
"你可以在 '%s' 窗口 ('%s' 標籤頁)中更改這種顯示方式。"

#: MainFrame.cpp:1072 gui\ConfigDialog.cpp:60
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: MainFrame.cpp:1072 utilities\Utilities.cpp:125 utilities\Utilities.cpp:452
msgid "Don't show this message again"
msgstr "不再顯示該消息"

#: MessageBoxes.cpp:15 gui\ConfigDialog.cpp:101
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: MessageBoxes.cpp:20
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: MessageBoxes.cpp:25
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: MessageBoxes.cpp:30
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: OptionPanel.cpp:163 gui\ConfigDialog.cpp:65
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: OptionPanel.cpp:166
msgid "Multi-launch"
msgstr "快捷組"

#: OptionPanel.cpp:167 gui\ImportWizardDialog.cpp:24
msgid "Import shortcuts"
msgstr "導入 快捷方式"

#: OptionPanel.cpp:328
msgid "Help Topics"
msgstr "幫助文檔"

#: OptionPanel.cpp:329
msgid "Get Support"
msgstr "獲得支持"

#: OptionPanel.cpp:331 gui\AboutDialog.cpp:75
#, c-format
msgid "About %s..."
msgstr "關於 %s..."

#: OptionPanel.cpp:341
msgid ""
"The multilaunch group is currently empty. Do you wish to show the help topic "
"about this feature?"
msgstr "目前快捷組中還沒有任何項目。您希望查看關於該功能的幫助文檔嗎？"

#: Plugin.cpp:217
msgid ""
"Plugin script is not in the right format. Please encode it as UTF-8 NO BOM "
"or ASCII. Applies to:"
msgstr ""
"插件腳本為不正確的格式。請使用 UTF-8 NO BOM 或者 ASCII 進行編碼。適用於:"

#: PluginManager.cpp:50
#, c-format
msgid "Could not open %s"
msgstr "無法打開 %s"

#: PluginManager.cpp:74
#, c-format
msgid "Can not read zip entry '%s'"
msgstr "無法讀取 zip entry '%s'"

#: PluginManager.cpp:81
#, c-format
msgid "Can not create file '%s'"
msgstr "無法創建文件 '%s'"

#: PluginManager.cpp:96
#, c-format
msgid ""
"The plugin has been installed successfully. It will be activated the next "
"time %s is started"
msgstr "插件已成功安裝。它將在 %s 下次啟動時生效。"

#: Styles.cpp:72 utilities\Utilities.cpp:81
#, c-format
msgid "This skin is not compatible with the current version of %s."
msgstr "該皮膚無法用於當前版本的%s。"

#: utilities\Utilities.cpp:125
msgid "Do you wish to remove this icon?"
msgstr "您希望刪除這個圖示嗎？"

#: utilities\Utilities.cpp:141
#, fuzzy
msgid "A shortcut with this name already exists. Do you wish to overwrite it?"
msgstr "快捷方式的路徑不存在。您希望繼續嗎？"

#: utilities\Utilities.cpp:322
msgid "Please wait while your applications are being closed."
msgstr "正在關閉應用程序，請稍後。"

#: utilities\Utilities.cpp:341
msgid "You do not have sufficient privileges for this operation."
msgstr "您沒有足夠的權限來執行此操作。"

#: utilities\Utilities.cpp:452
msgid "Do you wish to eject the drive?"
msgstr "您希望彈出驅動器嗎？"

#: gui\AboutDialog.cpp:55
#, c-format
msgid "Translators: %s"
msgstr "譯者: %s"

#: gui\AboutDialog.cpp:57
msgid "This software uses a number of open source libraries including:"
msgstr "該軟件使用了一些開源軟件庫，包括："

#: gui\AboutDialog.cpp:59
msgid "- Simpleini by Brodie Thiesfield"
msgstr "- Simpleini by Brodie Thiesfield"

#: gui\AboutDialog.cpp:61
msgid "- TinyXml by Yves Berquin"
msgstr "- TinyXml by Yves Berquin"

#: gui\AboutDialog.cpp:63
msgid "- CStdString by Joe O'Leary"
msgstr "- CStdString by Joe O'Leary"

#: gui\AboutDialog.cpp:65
msgid ""
"- Lua by Roberto Ierusalimschy, Luiz Henrique de Figueiredo, and Waldemar "
"Celes"
msgstr ""
"- Lua by Roberto Ierusalimschy, Luiz Henrique de Figueiredo, 以及 Waldemar "
"Celes"

#: gui\AboutDialog.cpp:67
msgid "- ccrypt by Peter Selinger"
msgstr ""

#: gui\AboutDialog.cpp:69
#, fuzzy
msgid "- FreeType by its respective contributors"
msgstr "- wxWidgets by 其各自的作者"

#: gui\AboutDialog.cpp:71
msgid "- wxWidgets by their respective authors"
msgstr "- wxWidgets by 其各自的作者"

#: gui\AboutDialog.cpp:73
msgid "Dialog boxes are built using wxGlade by Alberto Griggio."
msgstr "編寫對話框使用 wxGlade by Alberto Griggio."

#: gui\AboutDialog.cpp:76
msgid "About"
msgstr "關於"

#: gui\AboutDialog.cpp:77
msgid "License"
msgstr "許可"

#: gui\AboutDialog.cpp:78 gui\BetterMessageDialog.cpp:111
#: gui\FileOrFolderDialog.cpp:111 gui\IconDialog.cpp:104
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: gui\AboutDialog.cpp:79
msgid "Credits"
msgstr "製作群"

#: gui\AboutDialog.cpp:83
#, c-format
msgid "Copyright © %s"
msgstr "版權所有 © %s"

#: gui\AboutDialog.cpp:84
msgid ""
"This program is free software: you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation, either version 3 of the License, or any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""
"本程序是一款自由軟件：在免費軟件基金會發布的第三版或更新的《GNU通用公共許可》"
"協議下，您可以自由發布或修改本程序。\n"
"\n"
"本程序發布的目的是希望它能夠對您有用，但是不提供任何擔保；也沒有適合銷售或適"
"用於特殊目的的隱含擔保。  更多細節請查看《GNU通用公共許可》。\n"
"\n"
"您在獲得本程序的同時，應該也得到一份《GNU通用公共許可》的副本。  如果沒有，請"
"查看 <http://www.gnu.org/licenses/>。"

#: gui\AboutDialog.cpp:85
msgid "Web:"
msgstr "網址:"

#: gui\AboutDialog.cpp:86
msgid "Contact:"
msgstr "聯繫:"

#: gui\AboutDialog.cpp:94
#, c-format
msgid "%s, Version %s.%s.%s (Build #%s)"
msgstr "%s, 版本 %s.%s.%s (開發 #%s)"

#: gui\BetterMessageDialog.cpp:112
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: gui\BetterMessageDialog.cpp:113
msgid "No"
msgstr "否"

#: gui\BetterMessageDialog.cpp:114 gui\ConfigDialog.cpp:64
#: gui\FileOrFolderDialog.cpp:112 gui\IconDialog.cpp:105
#: gui\ImportWizardDialog.cpp:81 gui\PluginPreferencesDialog.cpp:251
#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:44
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gui\ConfigDialog.cpp:58 gui\PluginPreferencesDialog.cpp:73
msgid "General"
msgstr "常規"

#: gui\ConfigDialog.cpp:59
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: gui\ConfigDialog.cpp:61
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: gui\ConfigDialog.cpp:62
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: gui\ConfigDialog.cpp:63 gui\ShortcutEditorDialog.cpp:43
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: gui\ConfigDialog.cpp:66
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "操作"

#: gui\ConfigDialog.cpp:103
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: gui\ConfigDialog.cpp:103
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: gui\ConfigDialog.cpp:138
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: gui\ConfigDialog.cpp:139
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: gui\ConfigDialog.cpp:219
msgid "Language:"
msgstr "語言:"

#: gui\ConfigDialog.cpp:220
msgid "Always on top"
msgstr "前端顯示"

#: gui\ConfigDialog.cpp:221
#, c-format
msgid "Allow only one instance of %s at a time"
msgstr "同一時間只允許一個 %s 運行。"

#: gui\ConfigDialog.cpp:222 gui\ConfigDialog.cpp:794
msgid "Check for update"
msgstr "檢查更新"

#: gui\ConfigDialog.cpp:223
msgid "Install autorun file"
msgstr "安裝自動運行文件"

#: gui\ConfigDialog.cpp:224
msgid "Start Appetizer on system startup"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:321
msgid "Icon size:"
msgstr "圖示大小:"

#: gui\ConfigDialog.cpp:322
msgid "Skin:"
msgstr "皮膚:"

#: gui\ConfigDialog.cpp:323
msgid "Orientation:"
msgstr "方向:"

#: gui\ConfigDialog.cpp:324
msgid "Opacity:"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:325
msgid "Download more skins"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:326
msgid "Label position:"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:327
msgid "Show taskbar icon"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:328
msgid "Show tray icon"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:348
#, fuzzy
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: gui\ConfigDialog.cpp:349
msgid "Bottom"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:350 gui\ConfigDialog.cpp:543
msgid "Right"
msgstr "→"

#: gui\ConfigDialog.cpp:389
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: gui\ConfigDialog.cpp:390
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: gui\ConfigDialog.cpp:416
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: gui\ConfigDialog.cpp:461
msgid "Auto-hide after launching an application"
msgstr "運行應用程序後自動隱藏"

#: gui\ConfigDialog.cpp:462
msgid "Run multi-launch group on startup"
msgstr "啟動時運行快捷組"

#: gui\ConfigDialog.cpp:463
msgid "Hot key to hide / show the bar"
msgstr "快捷鍵 隱藏/顯示 工具欄"

#: gui\ConfigDialog.cpp:464
msgid "Control +"
msgstr "Ctrl +"

#: gui\ConfigDialog.cpp:465
msgid "Alt +"
msgstr "Alt +"

#: gui\ConfigDialog.cpp:466
msgid "Shift +"
msgstr "Shift +"

#: gui\ConfigDialog.cpp:467
msgid "When ejecting the drive, close the apps that are locking it"
msgstr "彈出驅動器時，關閉鎖定它的應用程序。"

#: gui\ConfigDialog.cpp:468
msgid "Close button minimizes to System Tray"
msgstr "點擊關閉按鈕時最小化到系統托盤"

#: gui\ConfigDialog.cpp:479
msgid "<None>"
msgstr "<無>"

#: gui\ConfigDialog.cpp:521
msgid "Numpad 0"
msgstr "數字鍵 0"

#: gui\ConfigDialog.cpp:522
msgid "Numpad 1"
msgstr "數字鍵 1"

#: gui\ConfigDialog.cpp:523
msgid "Numpad 2"
msgstr "數字鍵 2"

#: gui\ConfigDialog.cpp:524
msgid "Numpad 3"
msgstr "數字鍵 3"

#: gui\ConfigDialog.cpp:525
msgid "Numpad 4"
msgstr "數字鍵 4"

#: gui\ConfigDialog.cpp:526
msgid "Numpad 5"
msgstr "數字鍵 5"

#: gui\ConfigDialog.cpp:527
msgid "Numpad 6"
msgstr "數字鍵 6"

#: gui\ConfigDialog.cpp:528
msgid "Numpad 7"
msgstr "數字鍵 7"

#: gui\ConfigDialog.cpp:529
msgid "Numpad 8"
msgstr "數字鍵 8"

#: gui\ConfigDialog.cpp:530
msgid "Numpad 9"
msgstr "數字鍵 9"

#: gui\ConfigDialog.cpp:532
msgid "Backspace"
msgstr "Backspace"

#: gui\ConfigDialog.cpp:533
msgid "Tab"
msgstr "Tab"

#: gui\ConfigDialog.cpp:534
msgid "Return"
msgstr "Enter"

#: gui\ConfigDialog.cpp:535
msgid "Escape"
msgstr "Esc"

#: gui\ConfigDialog.cpp:536
msgid "Space"
msgstr "Space"

#: gui\ConfigDialog.cpp:537
msgid "Delete"
msgstr "Delete"

#: gui\ConfigDialog.cpp:539
msgid "End"
msgstr "End"

#: gui\ConfigDialog.cpp:540
msgid "Home"
msgstr "Home"

#: gui\ConfigDialog.cpp:541
msgid "Left"
msgstr "←"

#: gui\ConfigDialog.cpp:542
msgid "Up"
msgstr "↑"

#: gui\ConfigDialog.cpp:544
msgid "Down"
msgstr "↓"

#: gui\ConfigDialog.cpp:602
msgid "Exclude these items from import operations"
msgstr "將這些項目從導入操作中排除"

#: gui\ConfigDialog.cpp:634
msgid "Available plugins"
msgstr "啟用的插件"

#: gui\ConfigDialog.cpp:635
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: gui\ConfigDialog.cpp:636
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: gui\ConfigDialog.cpp:637
msgid "Install..."
msgstr "安裝..."

#: gui\ConfigDialog.cpp:638
msgid "Download more plugins"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:640
#, c-format
msgid ""
"The changes made to the plugins will only be active the next time %s is "
"started."
msgstr "這些更改將在 %s 下次啟動時生效。"

#: gui\ConfigDialog.cpp:703
#, c-format
msgid ""
"By installing the autorun file on your removable drive, %s will start "
"automatically when you insert your drive.\n"
"\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"通過在您的可移動驅動器上安裝自動運行文件， %s 將會在您插入該驅動器時自動運"
"行。\n"
"\n"
"你希望繼續嗎？"

#: gui\ConfigDialog.cpp:706
msgid "Could not install autorun file. Please try again."
msgstr "無法安裝自動運行文件。請重試。"

#: gui\ConfigDialog.cpp:708
msgid "The autorun file has been installed successfully"
msgstr "自動運行文件已被成功安裝"

#: gui\ConfigDialog.cpp:739
msgid "Please enable the plugin in order to change its options."
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:757
#, c-format
msgid "%s Plugin Packages"
msgstr "%s 插件包"

#: gui\ConfigDialog.cpp:758 gui\IconDialog.cpp:175
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: gui\ConfigDialog.cpp:760
msgid "Select a plugin package"
msgstr "選擇一個插件包"

#: gui\ConfigDialog.cpp:789
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍後..."

#: gui\ConfigDialog.cpp:1070
msgid ""
"Some of these changes will only be applied until after you restart the "
"application."
msgstr "一些更改將在您重啟應用程序後生效。"

#: gui\FileOrFolderDialog.cpp:76
msgid "Loading tree..."
msgstr "載入樹狀目錄..."

#: gui\FileOrFolderDialog.cpp:110
msgid "Select a file or a folder"
msgstr "選擇一個文件或文件夾"

#: gui\IconDialog.cpp:102
msgid "Select an icon"
msgstr "選擇一個圖示"

#: gui\IconDialog.cpp:103
msgid "Icon file or library:"
msgstr "圖示文件或庫:"

#: gui\IconDialog.cpp:169
msgid "All supported files"
msgstr "所有支持的文件"

#: gui\IconDialog.cpp:170 gui\IconDialog.cpp:171
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#: gui\IconDialog.cpp:172
msgid "Executables"
msgstr "可執行程序"

#: gui\IconDialog.cpp:173
msgid "Dynamic libraries"
msgstr "動態庫"

#: gui\IconDialog.cpp:174
msgid "Icon libraries"
msgstr "圖示庫"

#: gui\IconDialog.cpp:177
msgid "Select an icon file or library"
msgstr "選擇一個圖示文件或庫"

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:32
#, c-format
msgid ""
"This tool will help you import your shortcuts into %s.\n"
"\n"
"Please select below where you would like to import your shortcuts from:"
msgstr ""
"本工具能夠幫助您將您的快捷方式導入到 %s。\n"
"\n"
"請選擇您想要導入的快捷方式："

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:43
msgid "PortableApps.com applications"
msgstr "PortableApps.com 應用程序"

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:44
msgid "Windows Quick Launch toolbar"
msgstr "Windows 快速啟動"

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:45
msgid "Windows Start Menu programs"
msgstr "Windows 開始菜單"

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:46
msgid "Let me select a different location"
msgstr ""

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:78
msgid "Start >>"
msgstr "開始 >>"

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:119
msgid "Importing shortcuts... Please wait."
msgstr "正在導入快捷方式... 請稍候."

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:135
msgid "Please select the folder to import the shortcuts from."
msgstr ""

#: gui\PluginPreferencesDialog.cpp:46
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:39
msgid "Group Properties"
msgstr "程序組屬性"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:39
msgid "Shorcut Properties"
msgstr "快捷方式屬性"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:40
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:41
msgid "Location:"
msgstr "路徑:"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:42
msgid "Parameters:"
msgstr "參數:"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:45
msgid "Icon:"
msgstr "圖示:"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:46
msgid "Change icon..."
msgstr "更改圖示..."

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:47
msgid "Use default"
msgstr "使用預設"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:48
msgid "The location may be a file, a folder or a URL."
msgstr ""

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:180
msgid "The shortcut location doesn't exist. Do you wish to continue?"
msgstr "快捷方式的路徑不存在。您希望繼續嗎？"

#~ msgid "Transparency:"
#~ msgstr "透明度:"
